# Спецификация проекта
## При разработке использовался: язык HTML , PHP.

Web-сайт должен содержать горизонтальное меню. Горизонтальное меню должно располагаться в «шапке» web-сайта и включать следующие разделы: «Главная», «Организациям», «Тарифы и Цены», «Фотогаллерея», «Контакты» ,«О компании» . 
##Требования к специфическим разделам:
* «Главная» - данный раздел будет содержать новости, отсортированные по дате. При переходе в данный раздел посетитель должен видеть список всех новостей с разбиением на страницы по 10 (десять) новостей с возможностью подробного прочтения новости. Плюс блок последних новостей на главной странице (ориентировочно 3 (три)).
* «Организациям» - аналогично разделу «Новости».
* «Тарифы и Цены» - данный раздел должен включать 5 (пять) подразделов: «План госзакупок», «Объявления», «Протокола», «Информация касательно государственных закупок». Подраздел «Объявления» подразделяется на «Конкурс» и «Ценовые предложения». В подразделе «Конкурс» необходимо чтобы посетитель данного раздела оставлял свои регистрационные данные, а в разделе администрирования необходимо создать отчет, кто и когда просматривал данный раздел.
* «Фотогалерея» - данный раздел должен содержать фотографии по категориям. Выбрав интересующую категорию, посетитель получает список всех фотографий данной категории в режиме предпросмотра (фотография уменьшенного размера и ее название) с возможностью увеличения фотографии.
# Дизайн
Необходимо разработать дизайн, создать удобный интерфейс и понятную структуру. Дизайн web-сайта должен быть выполнен в строгом стиле с использованием цветов и элементов символики "Доктор-Байта". В верхнем левом углу должен быть размещен логотип, в центре надпись «Doctor Byte». Желательно использование синего и ярко-голубых цветов, национального орнамента, по середине на белом фоне слегка видный силуэт территории серого цвета, на всю страницу.

